Tesla 1000蚊之約

月尾1000。 兩星期前約定大家600蚊比人屌 依家已經660

吉田之寶條on9

530蚊跟機

條吉狗未拆前5xx放撚左

Tsla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

咪撚gel啦仆街

一齊靜靜地賺錢啦

見到尼啲po就知

想大家gel多啲